幾時黎返個香港公安大戰中國公安

我哋阿Sir做嘢唔使你哋教
但你哋班大陸仔呢
講都無資格講

講拉人速度你哋班毅進輸咗啦
仲要搵咩證據
我哋公安講乜撚嘢證據

正皮 =毅進仔贏🇭🇰
負皮 =偉大的祖國 🇨🇳

On9

呀sir做嘢使唔使你教啊